［想戒賭入］賭徒/賭仔親人圍爐區

J，唔知戒唔戒好、毒、要戒、煙，戒左最好。

賭，又有冇得戒呢？

答案係有：只要你肯！

見過賭到債台高築、妻離子散、家破人亡，爭落幾十條街數破產既人，戒賭還債後都有重生既生活。 我就知骨格精奇既你地實得。

呢個po主要係宣揚戒賭風氣～同時為有賭博問題既人圍爐。當然，你有親人賭到傻L左都可以入黎講，我諗諗點拆。

大家分享下
賭齡：
玩開咩多：
唔賭會唔會「羅羅戀」：
最多贏幾多：
最多輸幾多：
有冇借錢：
爭幾多條數：
現時負債幾多：
想唔想戒賭：

其實賭博都有一套理論，唔x係贏錢既理論呀，係賭博心理學同戒賭理論，睇反應有人想知再講啦。

放心，不成功，不收費；成功左，都係不收費，請你成功之後好好做人，同時感染其他人。

TG channel在此：
有興趣就入黎分享下or 做cd rom，隨你！

入黎宣揚賭博者會踢，至於規矩得閒再定！

大家分享下
賭齡：6年
玩開咩多：過大海/波馬/十三張
唔賭會唔會「羅羅戀」：no
最多贏幾多：45000
最多輸幾多：20000
有冇借錢：no
爭幾多條數：no
現時負債幾多：0
想唔想戒賭：還好

巴打都仲係好健康
似係social gambling 社交賭博

有事記得出聲！

Push

好憎賭波一賭波就訓唔著
上年過大海4次贏7萬蚊 次次都帶5千蚊去

上星期廿蚊中左三重彩收一萬
出事一定係追數
你追數=著左魔=失控=輸緊

都算賭得大，落注果下係咩感覺

唔知有冇開錯台

你去澳門 最緊要識過三關1000＞2000 4000
中三口=贏7000$
咪又係咁
輸都冇辦法
輸兩萬個次係賭其他野追數
個次體會到著左魔個個感覺

21歲
賭齡：3年
玩開咩多：波
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：18個
最多輸幾多：幾舊
有冇借錢：有
爭幾多條數：1條
現時負債幾多：十幾個
想唔想戒賭：唔知

之前賭得大，最近收歛咗好多

賭齡：2年
玩開咩多：波
唔賭會唔會「羅羅戀」：no
最多贏幾多：唔記得
最多輸幾多：累計輸一皮
有冇借錢：冇
爭幾多條數：冇
現時負債幾多：冇
想唔想戒賭：會戒過夜波 因為會訓唔着

幾舊點輸十幾個

同問

一注輸幾舊？

睇錯左最少輸幾多 最多嘅話幾萬

追數注真係會越輸越多

借邊到？家人定財仔？

羅羅戀果陣可以形容下嗎？

23
賭齡：3年
玩開咩多：波馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：30,000
最多輸幾多：20,000
有冇借錢：無
爭幾多條數：0
現時負債幾多：
想唔想戒賭：少少

真 我好鍾意疊上去咁買

財仔 依家個個月仲要還萬幾

真係

輸1000買返2000，輸到冇錢賭先諗點算

你又唔係追番就唔賭

嘩都好吃力下，本身搵得多嗎？

好彩呢幾個月疫情嚴重冇波賭之後轉咗玩馬，而家對賭波冇興趣

追番就想贏多啲囉，無限loop，最後咪輸到仆街

馬好似易控制啲，無波咁一輸係咁加注追數

喂巴打 呢個好有insight

我都諗緊疫情下啲人既賭博模式有冇變

同埋變成點

馬最好就係好少本就可以贏好多，樓上都有巴打20蚊買三重彩中皮幾

我疫情前賭波買盤$500起標，賭到輸曬先諗
疫情停咗波之後玩馬仔，1個賽日$300輸曬就算，贏咗就夾錢走

呢幾個月賭馬都贏緊錢，以前有波賭唔願賭馬，貪佢場數多追數快。而家賭馬細細注，中就肥，輸咗就下個賽日再玩，冇咗嗰種輸咗就想追嘅感覺

何謂賭博成癮？ 點判斷自己係咪上癮

有時間我會嘗試解釋下

還埋啱啱夠生活

32歲
賭齡：唔知幾多年，斷斷續續咁買
玩開咩多：百家樂、波、六合彩
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：6000蚊
最多輸幾多：6000
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：唔想，覺得幾好玩

另外我想話手機遊戲課金都算賭囉...
去澳門賭你仲有機會贏
課金去手遊=100%輸
我都係比條女鬧到就來要分手先識收手

咁就得啦
還錢既日子仲有冇賭既衝動

賭齡：8
玩開咩多：波馬poker
唔賭會唔會「羅羅戀」：唔會
最多贏幾多：3xxxxx一晚
最多輸幾多：十萬
有冇借錢：洗閪借
爭幾多條數：唔洗閪爭
現時負債幾多：供車 卡數 total廿幾萬
想唔想戒賭：唔需要

賭齡：6年
玩開咩多：波馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：20000（一注計）
最多輸幾多：10000 （一注計）
有冇借錢：有
爭幾多條數：1
現時負債幾多：～30k
想唔想戒賭：戒到就好

我最高40$ 中44000

講返自己情況先
賭齡：～2
玩開咩多：波馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：以前會
最多贏幾多：30k/注
最多輸幾多：20k/注
有冇借錢：有
爭幾多條數：1
現時負債幾多：～40k
想唔想戒賭：控制到

簡單黎講，社會對問題賭博有好多稱呼，例如病態賭博、賭博沉溺、賭上癮。唔同既字都有唔同既解釋，暫時最準確既係賭博失調（gambling disorder)，係根據DSM5既解釋，DSM5係精神疾病診斷與統計手冊。 賭博失調有以下特徵。

1.我需要增加金錢來下注才可以達到所渴望的刺激。

2.當我嘗試減少或停止賭博時，我會感到不自在，或會煩躁。

3.我曾重複控制、減少或停止賭博但都未能成功。

4.腦海裡經常充滿關於賭博的事情（例如：持續重溫過往的賭博經驗、預測賭博結果或計劃下一次賭博、構思尋找賭本的方法）。

5.我經常於不愉快時（如無助、內疚、焦慮、抑鬱），我便會賭博。

6.當我賭輸錢後，我便會於另一日折返再賭，期望追回輸掉的錢。

7.我會說謊來隱瞞自己參與賭博的程度。

8.我因賭已危及或已令我失去重要的關係、工作、學習或事業發展的機會。

9.我需倚靠他人提供金錢，以減輕因賭博帶來的財政困境。

但我必需強調，賭博失調並唔係一種病

可唔可以解釋下課金去手遊呢part~~
個操作係點？

賭齡：5
玩開咩多：網上賭波
唔賭會唔會「羅羅戀」：唔會
最多贏幾多：賠率計2鎊贏320, 銀碼計出1000鎊贏2550鎊
最多輸幾多：2000鎊
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：想

賭錢嚟講，你好日唔買，一買就中，就係中嗰注搞到你仆街。

課金抽嘢某種程度上都可以叫賭博，你比咗相應嘅錢去博取你想得到嘅回報

成個美股討論區都係

賭博既定義

賭博是一種以金錢或有價值的物件投注在一項不可預知結果的活動上，它是：

由兩個人以上協議賭博
賭注由輸的人付給贏的人
自願性參與
在很快時間內知道答案
結果是不能控制，也不能取消或更改的

手機課金算唔算賭博，可以討論下

你比錢去課石=有價值
抽卡=不可預知
除咗兩個人以上同贏嗰個攞人地輸嘅錢之外，基本上本質係類同

講埋你住邊區：有需要方便refer services.

碌信用卡，抽武器、人物
抽唔到，繼續碌卡
條氣唔順，碌到抽到為止
結果爭卡數爭成五六千蚊
仲要每個月keep 住碌
一有新野又想抽
其實某歐洲國家已經立法
將呢樣野定義為賭博

巴打試過搵人幫未？

賭博除左財政上影響你，仲有冇其他？ 如家庭之類。

我玩online game都係
唔知你地知唔知咩係天外
我抽左成一千蚊都抽唔到想要既裝備
後尾忍痛止蝕唔抽

lm

19歲
賭齡：8年
玩開咩多：無賭不歡
唔賭會唔會「羅羅戀」：會，好似比蟻咬咁
最多贏幾多：80蚊
最多輸幾多：5千
有冇借錢：無，想借
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：唔想，想賭一世

賭齡：12年
玩開咩多：波馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：ys
最多贏幾多：50000單場
最多輸幾多：ard30萬咁多年
有冇借錢：ys 幾千
爭幾多條數：剩番一條
現時負債幾多：1xk
想唔想戒賭：想贏

利申 就黎30

幫主舊channel推廣：

（更新較慢）

仲想追？

11歲跟老豆賭？

有想賭少d 但冇乜娛樂

賭齡： 10
玩開咩多：波馬股poker麻雀十三張牌九射龍門過大海
唔賭會唔會「羅羅戀」：會 每日都要賭 冇得賭好空虛
最多贏幾多：3000
最多輸幾多：5000 隻馬叫嘉喜旺
有冇借錢：就黎
爭幾多條數：
現時負債幾多：
想唔想戒賭：想 銀行戶口得返$2000

賭齡：7
玩開咩多：波
唔賭會唔會「羅羅戀」：好戀
最多贏幾多：20萬
最多輸幾多：5萬
有冇借錢：有
爭幾多條數：5
現時負債幾多：150k
想唔想戒賭：好撚想

咁多年加埋贏定輸幾多

部分話想戒既巴絲有冇試過搵人幫手

有/沒

原因係咩

賭齡：2
玩開咩多：波馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：一時時
最多贏幾多：一注3萬一個月廿萬
最多輸幾多：一注2萬一個月十萬
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：暫時唔想

樓主

講啦！

巴打 睇落你要搵人幫wo
入tg la

賭齡：7
玩開咩多：波/table game
唔賭會唔會「羅羅戀」：少少
最多贏幾多：200m
最多輸幾多：好似500
有冇借錢：比人
爭幾多條數：????
現時負債幾多：-500m
想唔想戒賭：點解?

笑死

即管睇下幫唔幫到我

呢位手足波post好熟面口

緊係輸啦，冇乜計
起碼都300k以上

想讚你個post開得好

賭齡：12年
玩開咩多：股票
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：幾千
最多輸幾多：十幾萬
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：唔想

一注賭幾大

手足 我頂唔順啦

單挑殿軍是這樣誕生的

世界杯試過8萬一注

挽留
有咩就呻出嚟啦

賭錢好難

輸錢都唔係慘 輸左女朋友同屋企先慘
但仲未識死 成日諗住賭 岩岩多仔

法蘭克福0/+0.5

拿巴打你係咪真係需要人幫先
你肯行出黎就可以有改變...

戒賭啦
根本冇得贏

有冇巴絲教我開tg group

我開錯左channel...

巴打你講岩左

遲D我會分享一個研究，係關於賭博必輸既理論

企就企左出黎 定力唔夠 成日搖擺

自己一個人係英國
好彩一個人無甚麼洗費
財政上無什麼問題
父母唔知我賭錢

明愛展晴中心 24997828
東華三院平和坊 1834633
香港路德會社會服務處 青亮中心 81083933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心 2703-9811
信義會天朗中心 28938008

事先聲明，我唔知呢幾間中心既服務質素如何，一陣你比個社工/輔導員 哦你幾個鐘都冇好結果就慘。但如果係urgent既，你都搵一搵，無效先再上黎呻，再諗方法。

1 2 4 7 8

exactly
戒賭既過程你形容左出黎
面對賭博問題 個心癮就好似搖搖板咁

賭齡：3年
玩開咩多：波 馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：唔會
最多贏幾多：30000
最多輸幾多：5000
有冇借錢：有
爭幾多條數：2條
現時負債幾多:40000
想唔想戒賭：唔想

樓主 我好需要幫

賭錢搞到皮膚 心情 差曬

賭齡：10年
玩開咩多：波馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：以前會
最多贏幾多：70幾萬
最多輸幾多：一晚8萬
有冇借錢：有
爭幾多條數：2條
現時負債幾多：全清
想唔想戒賭：無再豪賭...但有小賭...10-20$一注..一個月最多500$內

要戒都幾睇決心...賭個時真係唔會當D錢係錢...一注打落去時覺得自己贏鳩梗...
輸撚左之後先會心痛...賭緊個時麻木晒

上年清晒數...成個人鬆晒..

賭錢真係害死人

嘩，巴打你真係冇得頂 強呀

pish

好，定啲黎先。
你住邊頭?

賭齡：2年
玩開咩多：指數期貨
唔賭會唔會「羅羅戀」：唔會
最多贏幾多：恆指期貨300點
最多輸幾多：恆指期貨600點
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：唔想

有冇諗過搵人幫??
5個都算嚴重啦WO

賭齡：10年
玩開咩多：波馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：唔會
最多贏幾多：2/3000
最多輸幾多：2/3000
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：唔想、賭果時好開心、買1000同買10蚊中左都開心

九龍灣

詳情睇番我上面

拿，巴絲打，大概講下個流程比你聽。
接電話既多數都係社工/輔導員，巴絲又唔洗太驚開口講自己有賭博問題，做得呢行都受過專業訓練架啦，照直講就OK，唔會笑你唔會歧視你，會接納你呢個人同你既需要。

打電話--->社工/輔導員接聽--->基本了解你既情況--->睇下你岩唔岩佢果區--->岩就繼續/唔岩就refer比你果區既機構，會近你多D既---> 正式開案。

可以點幫你?
財務上: 你要同佢地一齊計好哂數，睇下點處理，可能IVA/老破，當然仲有啲特別方法可以處理債務唔可以公開講。
家庭上: 修補屋企人/親人既關係。
個人上: 改變對賭博既認知或者迷思，認知上明白你就好大機會唔會再賭。
情緒上: 個心定啲，亦可以控制對賭博所謂的「癮」

UMM...唔保證間間都可以做到，有效既你會上第三四次，無效既你都唔可以放棄。

我星期一答你 都離唔開呢五間機構架啦。

最緊要，咪再借錢先!

tg傾下？

男定女多

大家分享下
賭齡：2年
玩開咩多：波blackjack 百家樂roulette
唔賭會唔會「羅羅戀」：唔會
最多贏幾多：1萬
最多輸幾多：5千 (總數輸左2萬幾三萬)
有冇借錢：無
爭幾多條數：0
現時負債幾多：0
想唔想戒賭：強行戒左 賭場無開 申請perm ban左個365
明明係學生 但一場百家買5000唔會手震

19歲

賭齡：9
玩開咩多：波馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：5球
最多輸幾多：400k
有冇借錢：冇
爭幾多條數：冇
現時負債幾多：冇
想唔想戒賭：唔想，職賭

試過過大海輸到戶口得返500$

追返上萬3

去到碼頭啲人識睇你個輸樣，問你借唔借錢

[member]賭齡：4年
玩開咩多：波馬麻雀牌九輪盤廿一點poker百家樂大細
唔賭會唔會「羅羅戀」：無
最多贏幾多：4xk
最多輸幾多：8k
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：無話特別想 乜都賭 得閒有閒錢先賭 賭本細 贏多過輸 賭親都負負碌碌 輸8千個次賭波上下盤是但揀輸咗 好彩贏完大錢就無再賭 鍾意同朋友傾計比心水佢 引佢賭 [/member］

大家分享下
年齡：22
賭齡：3年
玩開咩多：波
唔賭會唔會「羅羅戀」：未戒之前會
最多贏幾多：700
最多輸幾多：500
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：0
想唔想戒賭：戒左

其實我賭個陣 不斷計數 我要幾多成勝率先有錢贏
我計黎計去 就算勝率有7成 都係贏得雞碎咁多
但我勝率得三成
最後覺得 馬會抽水都幾甘下 同埋其實賭波都真係好累 收工刨 開緊工又睇 訓緊教又札醒睇賽果
踢緊 又緊張入波未 角球爆未

搞咁多野最後 都無乜心機賭落去 戒左一年了

好掛住你d圖

戒賭吧

賭齡：8
玩開咩多：波,馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：唔會
最多贏幾多：2萬幾
最多輸幾多：1500
有冇借錢：冇
爭幾多條數：冇
現時負債幾多：冇
想唔想戒賭：唔需要，以前賭波，但真係冇肉食，玩10,20蚊又冇意思

賭馬就多數一個賽馬日$200，都係叫消磨下，期待下
好過人地一日一包煙仲傷身先

打poker就唔算既
打百家樂大細果d就係真賭錢

23
賭齡：7年
玩開咩多：波
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：10萬
最多輸幾多：20萬
有冇借錢：有
爭幾多條數：3
現時負債幾多：30萬
想唔想戒賭：想

賭齡：2年（18歲開始）
玩開咩多：1000-1500 1日
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：14000 1條4連環
最多輸幾多：3000 1注，宜家輸緊3-4萬
有冇借錢：冇
爭幾多條數：0
現時負債幾多：6000卡數
想唔想戒賭：想，發覺馬會好假，馬又做假，波又賠率唔高。同埋多數都係自己衰貪心，贏緊又追，輸左又追,輸𠹌死

你意思係counsellor?

而家有冇負債？

冇買波
買波成日唔訓教

有，但唔關賭錢事

上癮徵狀七之一
耐受反應 （tolerance)

贏錢，有reward，腦會分秘多巴胺，賭仔會覺得如悅。

賭錢初頭贏少少已經好開心，但日子耐左，你既耐受反應愈來愈強。去到後期，贏一百幾十對你黎講已經冇feel，同樣地你落注會愈黎愈大，由最初既一百幾十去到幾千幾萬咁落，先滿足到你既賭癮同埋多巴胺機制。

愈賭愈大就係咁解釋

初頭開係體育台都驚會比人小

我遲啲會係到證明比你睇
賭博有技巧可言，但係賭場同馬會數佬既賠率會沖淡哂

最尾結論係：唔識賭既人係賠率機制下反而仲贏得多啲（但overall都係輸）

戒賭圍爐區之坐言起行 tg group

入面會講下戒賭理論

已經開始有啲巴打討論緊

入黎傾傾啦

上癮徵狀七之二 (呢個係判斷你有冇上癮既重要指標)
脫癮徵狀
係耐受反應既相反感受。 承上題，羸錢會有一份良好既感受。當呢份良好感受消失既時候，你會出現焦慮、羅羅戀既感覺，呢種感覺不好受。嚴重者真係會坐立不安，好似比蟻搞，個心好難受。

賭齡：5年
玩開咩多：波 同 有 優惠條款嘅百家樂 （只買莊）
唔賭會唔會「羅羅戀」：no 之前驚有 但係依兩月證明冇
最多贏幾多：30幾個
最多輸幾多：兩萬
有冇借錢：有但唔係因為賭
爭幾多條數：十幾
現時負債幾多：0
想唔想戒賭：no

其實唔需要咁抗拒賭錢嘅 如果你計數計到正期望值賭下係無妨嘅

唉

跑完馬推post

樓主睇下

入面好多需要你既人

我又唔敢係人地既場留名

希望佢地識入黎

如何呀

有冇負債

我應該逢賽馬日都要積極推po

鍾意賭 但係淨係玩一啲冇壓力注碼，係咪算係社交賭博

你冇脫癮 冇負債
都算social gambling

樓主唔應我機

我唔敢答實你
但我想講 你計到既數 賭場馬會班數佬都會計到
我知有一個實驗，搵左班"專業賭徒"同埋唔識賭既人去賭錢
以兩蚊為回本

兩班人最後都少過兩蚊
而唔識賭錢既人羸個場數係少，但反而輸既錢冇班專業賭徒既多
雖然專業賭徒羸得既場數係多，但賠率沖淡左佢地既技巧。

結論: 賭博係有技巧可言，但同時會面對技巧飽和既問題，同埋賠率會沖散你地既技巧，即係運氣/機率>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>技巧。

呢個POST唔反對social gambling，只係反對賭到有賭博失調既。
賭都係少掂為妙啦，眼見個PO 同TG都有好多巴打有上癮。

推推推

如果你keep住贏錢
又對你生活冇咩影響

你唔需要戒賭
但做到既人又有幾多？ 暫時未見過...

馬會就梗係做唔到正期望值啦
但係你知唔知外圍嘅賠率係幾高？ 佢哋仲有唔同嘅條款優惠 例如入款會送錢 有流水又會送錢

同埋補充多樣野
真正嘅莊家佢哋利潤嘅模式並唔係贏賭仔嘅錢
佢哋純粹抽水 將兩邊注碼平衡 已經達到好可觀嘅收益 所以其實唔需要太考慮莊家班數佬 反而你要清楚了解大眾投注方向 事情嘅概率不變 但大眾嘅投注會令到賠率下降 另一方賠率就會上升 期望值就可以正

當然我都唔鼓勵賭錢 因為實在太容易心態崩潰 輸幾注細就想一鋪翻返嚟

gchi

大家分享下
賭齡：8年
玩開咩多：馬
唔賭會唔會「羅羅戀」：會 但係戒斷期好短
最多贏幾多：36000
最多輸幾多：10000
有冇借錢：no
爭幾多條數：no
現時負債幾多：0
想唔想戒賭 : 暫時控制到注碼 同埋仲係覺得賭馬嗰種刺激感冇野比得上 所以唔想戒住

2,3,4,6,7,8,9

賭齡：1年
玩開咩多：波
唔賭會唔會「羅羅戀」：戒前會
最多贏幾多：8000一張飛
最多輸幾多：all in 萬5蚊一張飛
有冇借錢：有，輸哂 借錢過生活，不過會戒賭。
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：已戒

已經戒左賭波了

巴打住邊頭 洗唔洗見社工/輔導員

賭齡：4年幾
玩開咩多：波馬最主要,間中過大海玩21點
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：50000
最多輸幾多：50000,仲要1日內
有冇借錢：有
爭幾多條數：6-7
現時負債幾多：10幾個
想唔想戒賭：已經戒緊 戒左70幾日 同埋定時見緊社工

之前幾年都1直keep住去賭 每個月都係1出糧第2日什至當日就已經輸曬 之後輸完就問朋友借或者問銀行/財仔借 之前都話借到既 但呢家個底太花 已經冇任何1間會再借比我 呢家都係每個月成份糧去曬找數咁濟 得返少少錢挨 但呢家1蚊都冇賭 諗住挨完1年還左大部份數先 其實呢家個情況都幾嚴重 再賭真係ifc見 初時冇賭幾日已經周身唔聚財 好似唔賭唔得咁 但好彩呢家挨到冇賭70幾日 個癮都減左好多 成日睇到跑馬 但自己都唔會買

多謝見證
巴打介唔介意講見緊邊間

東華三院 其實冇賭之後發覺雖然係悶左d 多左時間又唔知做乜好 但其實呢種生活係比較安穩 以前日賭夜賭 賭到通宵之後輸曬d錢個種感覺真係勁絕望同無力感好大 之後又訓唔到教 第2朝又勁冇精神去返工
呢家介完之後似返個人 至少晚晚有教好訓 同埋做野都積極左 賭得勁既時候係會做咩都提唔起勁 冇曬心機 1尾剩係望到賭

22歲
賭齡：4年
玩開咩多：波
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：1萬
最多輸幾多：1萬
有冇借錢：有
爭幾多條數：3
現時負債幾多：十5個唔計朋友
想唔想戒賭：想但好辛苦 一見到就想賭

入面啲社工同你傾咩
同埋用咩方法幫你
你感覺有效嗎

明呀巴打
22歲就爭15個，再賭，談唔上前路啦。
決心入谷戒賭啦，你呢啲有負債既case最好搵社工跟，又唔洗錢。

有師兄係谷到建議剪卡同交自願戒賭form
你考慮下

成班垃圾,比D賭仔FD借撚左我30個,你地班垃圾點解唔去死?我自己都賭1$注都試過,一個月最多輸份人工幾$,你老未點解垃圾會控制唔到自己?你班垃圾既特徵就係嬴個小小就充大頭,大洗到閪咁,冇錢既時候個生活模式同嬴緊錢個時一樣,食屎吧

所以永遠還唔撚到錢,D錢只會左手交右手,慣撚左不勞而獲,廢物

只能講
咪撚賭波，除非有哂大數據好理性咁買
咁既賠率，狗會咁既玩法，多多錢都唔夠輸
賭左咁耐，先發覺賭馬係最好，少少錢個回報大好多又有足夠娛樂性

賭波係賭身家
賭馬係有錢贏，只要比少少時間研究下賽馬知識，就算唔點樣搵數據都包你贏到開巷

26歲
賭齡：5年
玩開咩多：波馬都有
唔賭會唔會「羅羅戀」：
如果係強制冇得賭既話（例如武肺搞到冇波踢），唔會
自律唔賭既話都有少少

最多贏幾多：幾注五萬飛贏廿幾萬
最多輸幾多：一場十幾萬
有冇借錢：冇，一定唔會
爭幾多條數：0
現時負債幾多：0
想唔想戒賭：隨心

26歲
賭齡：8年
玩開咩多：波 百家樂
唔賭會唔會「羅羅戀」：
輸緊想追數會想快d 有波賭
入魔果排 較鬧鐘起身睇賽果再賭下一場 六日放假特別多波賭 訓幾粒鐘 賭完凌晨波再賭朝早波
追波賭 諗起都痴線

最多贏幾多：兩萬
最多輸幾多：一場一萬
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：已戒

捱眼訓賭波真係唔得
又輸錢又輸精神

齡：半年
玩開咩多：波
唔賭會唔會「羅羅戀」：唔會
最多贏幾多：8000
最多輸幾多：4500
有冇借錢：無
爭幾多條數：無
現時負債幾多：無
想唔想戒賭：想控注 有陣時針左兩次200蚊以上
就想大注一次過追返賺突

賭齡：10
玩開咩多：麻雀
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：50幾萬
最多輸幾多：30幾萬
有冇借錢：有
爭幾多條數：2
現時負債幾多：20萬
想唔想戒賭：好想

入谷戒賭啦

push

港島應該係東華三院平和坊

有巴打見證話幾好 你可以試下

好 唔該哂
Btw 中7樣係咪好嚴重

緊係嚴重啦
巴打 你值得擁有更好未來
放低過去 決心戒賭吧

用下政府啲資源啦 唔好比班社工懶懶閒
又唔洗錢 同埋會保密

戒賭心法
明白為何要戒
明白怎樣戒
相信戒賭為你帶來既好處

有人決心一戒就戒左十七年
世上冇乜野係你有清晰目標下做唔到

開po幾日
就見到好多巴打受賭博問題困擾
我就知呢個po冇開錯

其實各位想戒賭既巴打
有無咩原因唔去搵社工傾下？

同意
同時更重要係明白點解自己會走去賭
每個人賭嘅原因都非常唔同
唔解決背後既原因
好難長遠戒得到

又到賽馬日啦喂

你好似推唔郁...

大家分享下
賭齡：5年
玩開咩多：波馬，百家樂
唔賭會唔會「羅羅戀」：不會
最多贏幾多：20000
最多輸幾多：50000
有冇借錢：no
爭幾多條數：no
現時負債幾多：0
想唔想戒賭：好撚想

PUSH

25歲
賭齡：3年
玩開咩多：🐂牛熊證
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：5000
最多輸幾多：50000
有冇借錢：有
爭幾多條數：1條
現時負債幾多：100000
想唔想戒賭：唔知

我好似1至9中曬
不過輸幾多都好都係用曬自己d錢

屌我中晒 btw試過戒一個月 因為輸晒d錢

入TG group 齊齊戒

入咗 有咩用

入group一齊戒la

入咗 group冇乜特別

你有咩期望?
盡量迎合你

入左 冇人講嘢 原來有個討論區

哦... 你入左channel

2 3 4 6 7 9

樓主上黎跑數搵鳩你班賭仔笨

叫人戒賭都搵人笨
講野唔洗負責任真好

繼續跑數啦你

見你係黃既 費事同你嘈

Help push

賭齡：10yrs
玩開咩多：波
唔賭會唔會「羅羅戀」：會
最多贏幾多：70k
最多輸幾多：200k
有冇借錢：ya
爭幾多條數：1
現時負債幾多：+120k
想唔想戒賭：no

+120k?

不停賭但輸錢
仲咁有自信講出口

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
目標只有一個：勸人戒賭

派?

賭齡：10年多
玩開咩多：過大海，波馬，網賭，三公，Poker
唔賭會唔會「羅羅戀」：以前會
最多贏幾多：8萬幾，中六合彩三獎
最多輸幾多：一口輸1萬
有冇借錢：有
爭幾多條數：以前3-4條
現時負債幾多：以前最高50萬，現已還清
想唔想戒賭：已戒心思思想賭既感覺，而家只用多餘錢賭 / 朋友聚會賭

要戒賭果種心癮，一定要做其他野，例如可以去做運動，打機，睇書等，仲要親人身邊支持同幫助